老婆大左肚 個個走去摸佢個肚講恭喜哂

點解冇人埋嚟劣我條鳩講句辛苦哂

又唔係你搞大 你辛苦啲咩

因為佢地過哂黎劣我嗰條

佢地又唔係摷你老婆隻西, 點解要劣你條鳩?

打柒D人啦,, 比人輪摸個老婆你當無件事既??

都冇女

痴線

樓上成班好on9啊

恭喜

😒

🖕🏻🍐👵🏼

巴打連個名都咁有創意